連登網上革命分數表

bot回文（10分）
拉（20分）
不推文（30分）
點解呢啲垃圾post都上到熱門？(加50分）
我屌你老母香港就死仲有心情出膠post（80分）

諗到再加

拉

百事真係比狗飲

可以去呢個post度拉高自己革命分

你無分加

得個10分

宜家係戰爭 你竟然喺度開post

我隔離post加咗好多革命分

香港就死仲有心情玩

鍵國之後一定清算你

垃圾post唔好回

分化狗blocked

仲玩分化

而家係革命 點解仲有心情開膠post?

不推文（30分）

革命分有撚用，我社會信用分刷到3萬幾了

加60分

甩清牛B死了

+10

同時間拉同推文會有幾多分

屈能到🤙🏻🤙🏻carry成個娛樂台

抵消哂

樓主可唔可以唔好膠化我哋嘅抗爭啊

睇到我火都嚟

推爆

連拉三次
+30

60先啱

20分啊
自己睇返分數表啦

拉

（不推文）

我屌你老母香港就死仲有心情出膠post

人係生 規矩係死嘅

+110

我戰鬥力有53萬

呢個po都上左熱門

block得---10分

yes sir 都冇

差唔多成個娛樂台上哂熱門

冇圖-10分

推有用po／推行動po

大獲
上左熱門
拉

五毛blocked

樓主5毛

佢弱智唔識計數

又針？

不願面對？

3毛 拉

25？

又計錯

我娛樂台數神

樓主直情攞滿分添 極度鄙視你

成班娛樂台垃圾喺度推post上熱門

推
事實永遠唔想聽
比人當分化撚

push

@樓主

你=fuck葛
樓主=飛機仔
我=米4達

樓主係梁振英 已fc

我屌你老母香港就死仲有心情出膠post
出膠post對唔對得住義士
拉+不推文

我做布加拉提ok?

你傻9唔啱做布姐==

下==我有布姐超像可動+鋼鍊手指figma

呢到5系動物台==

呢到我話事

我娛樂台台主

我sticky finger你

80分

屌緊樓豬屎眼 50分

有無人join

死了 一分都冇 係咪會俾人屌我五毛。。。

學信用評分制度

啲奴性出曬黎，仲係到計分

善用不推文

如果你仲睇緊就請你留個不推文

之後去推行動post

淨係識得話好嬲好嬲（100分）

核彈！同我放上twitter俾全世界知道（40）
岩岩返屋企個的士佬/外國教授/抹地個呀叔同我講（25）
全世界入黎！跟住我咁做一定贏（20）

拉，不推文
點解呢啲垃圾post都上到熱門？
我屌你老母香港就死仲有心情出膠post

收聲啦p牌仔

食飯前推一推

你咁貼心😳

Solomon又有嘢講！(10分)

拉

如果呢個post聽朝唔喺熱門我真係對child登失望

聖旨到！！！

我外國教授/前海軍陸戰隊教路

就黎X月X號，竟然一個行動post都無？同我推上熱門

我要聽日起身仲見到呢個post係第一頁(15)

我屌哂你地老母

佢我老死黎

真

屌你地老母做咩熱門冇哂行動post

點解呢啲垃圾post都上到熱門？